(可能回帶)杯面/碗面簡單食法

依兩日發現左淥完面後.加隻生蛋入去撈勻勁好食....
利申:食緊